希望懷仔可以落黎香港做港孩榜樣

懷仔真係好生性

扮可憐

尊重啦

好撚肥啊
黎到咪又係做毒撚

希望政府立法配給港女做佢女友

懷仔今年幾歲，成個牙叔咁既？

積下口德啦

14碎

希望佢可以陪佢阿公一齊落去啦

香港人一啲同理心都冇
通融下都唔得，明明探完公公就會走

積你老母啦

咁有孝心就陪埋佢阿公一齊落去地獄啦
佢阿公一個人係地獄好悶㗎

牙蓋做壞囝男寵

你養既話無問題

過多兩年可以打摔角 好能大份

蓋清會否考慮出錢助養懷仔

$100

咁少
都唔夠懷仔買糖食啦

屌你老母把口臭到 一d同理心刀冇

型到

加條金鏈可以rap